[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Никто не верит**
---
---

Ну короче Абхазия...
Ну и эта девочка...

---

А я использовал юличку...
Перед всплеском...

---

Юличка поседела после Абхазии...

---
```
- чё седая такая, ебать ты страшная!
- "ты украл мою ци"
- а что скинхеды, которые убивают девочек верят в ци!?-)
```
---

Ну и тут Нина...
А мы с Крыма вернулись...
А Юлю туда не взяли...

---
```
- "Володь, ты должен уйти из клуба..."
- да, я это уже понял...
```
---

Ну и Юличка там лыбу давит...
```
- чё ты улыбаешься!?
```
---

Беру ее за затылок и лоб...
```
- Тебя сбил локомотив! Бууууууу!
```
---
---
```
- "Как это происходит..."
- не знаю оно само происходит...
```
---
---

Девочка задышала...
Ну и батя ее сидит в слезах...
```
- "ааа, что ты сделал?"
- не знаю, забудьте я спать...
```
---
---

В пять лет меня ударила молния...
Потом мы ходили со старшим купаться...
И он утопил двоих...
Меня и ещё одного пацана...
Когда я думаю сгорают чайники...
И мигают лампочки...

---

Учителя с младших классов жаловались на то ....
Что дети повторяют за мной...
Шкребут ручкой, карандашом...
Ещё я читаю мысли...
И люди рассказывают все что я хочу...
И соцсети помогают в этом...

---
---
```
- Слушай Венецкая, а ты хочешь от меня, я бы тебе даже лизнул!?-)
- "ты не охуел!?"
- не ну ты зачётная баба, давай в банку!
```
---

Не ну у них мурашки по коже, хули я сделаю!

---

`И мне самому хороше только в Архангельском лесу...`
